唔好俾鬼現身玩殘自己！！唔割蓆！！一方出事其他人諗下點補位！！

鬼隨時有幾十個人係你地當中
你地捉得晒咩！？
就算捉到一隻 係咪就要捉晒佢全家黎行刑式打靶？
諗下已經連命都無左既義士 衝動破壞左場運動邊個最想見到
我地要做既係 不割蓆 一方出事犯錯 其他人補位點補救

所以聽日咪再道歉囉